想問運兵來港的路線

如果阿爺運兵增援popo，會行邊條路先唔會被伏擊？水路，飛機定路陸？3種方式各會點行呢？

爺乜鳩 同佢有親？

喺解放軍營摺埋張被再跑出嚟

中環軍營
中國人民解放軍駐港部隊大廈（總部）
正義道軍營
槍會山軍營
赤柱軍營
新圍軍營
九龍東軍營
石崗村軍營
新田軍營
石崗軍營
石崗機場
昂船洲海軍基地

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？